沒冇心機痛恨你 做你知己沒名利

大個女縱使失戀工作至上才爭氣

沒有心機 痛恨你 做你知己 沒名利